發覺大部分玩風火輪/電板車既人都係住公屋

特徵都係mk仔 想引人注目
搞到架車鬼五馬六 著晒燈又播歌
去私人樓地方根本唔會有人玩呢d垃圾

Mk仔標奇立異 引人注意
又唔夠膽行馬路要行行人路
架車又電鍍紫 又電鍍綠 d燈閃黎閃去好撚柒

你點知

見唔少 懶係型其實柒到喊

見d人係裝個大喇叭係部單車到播歌播到大大聲

佢住邊我就唔知 不過覺得好柒

冇估錯應該係公屋
公屋d mk仔最鍾意搞呢d花神
以為咁就引到女

子彈仔

窮所以咪用電動滑板

私樓都有人玩
啲細路仔細路女玩 成日見到
出出入入平台好撚驚比佢地撞到

算啦
我有時揸Tesla 經過
覺得佢開心咪算囉
最緊要唔好整到人

播埋啲mk歌

我有玩嘅4個fd有3個都係住公屋🤔

跟本同以為rb, 子彈車熱潮一樣

屌佢老母尋晚喺銅鑼灣幾撚多人，見到有個柒到着住件寫住暴走族既衫喺行人路度飛

上番行人路

揸開單車 我發覺56K已經好足夠